一句講哂，721轉唔轉地點？

好多人話金鐘地利唔好

又有一部分人話唔想轉因為多政府機構

如果轉就快了，仲要時間出文宣

轉
唔轉

唔轉 轉地方就無咁多人出

陳雲：轉場中聯辦？

中聯辦冇有得諗